轉貼 屯門NAPA再新增取消交易個案

屯門NAPA再新增取消交易個案，有買家放棄51.6萬訂金撻訂離場。綜合EPRC（經濟地產庫）及成交紀錄冊顯示，NAPA 6座9樓B室，實用面積839平方呎，一名陳氏買家於今年3月下旬以1,033.1萬元入市，採用90天二按，已付5%訂金，剛於本周二（10月2日），即本地銀行加息後，終止買賣合約，撻訂收場，料損失逾51萬訂金。

屯門唔計

撻訂買上源?